呢個星期大家可以停下先 等投票完左 下星期一再決定

理大一事 人道危機
大家都需要休息 既然大家想投票順利
就當take a break
政府無借口停

政府想停,邊個阻到

仲需要藉口?

笑到仆街

仲要政府一早話唔打算停
紮衡馬同你玩區選

點都停撚硬

呀蛇 早

用下個腦
政府想停就會有鬼做野啦
使唔使你操心

可能政府派鬼搞事

Push 希望過區選

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

推